(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (161)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

Nmsl

??????????

Lm

大平反！！！
其實alpha唔樣衰 咪屈
利申 次次做尖見到佢都會扯

想同貓寶貝做。。。。

ok

珍 最撚正

Travis屌打喎

佢同ymy世界第一

佢就已經係頂點啦。。。？

問咗travis未

Travis撐唔落。。。。。

食返你啲sc啦小朋友

咁Declan la um goi

Emmmm

您就真係食sc啦

Travis bb
Ymy bb

gaylo就唔知了
好少j名媛gaylo

咪玩啦我似ymy
我ymy粉絲後援會會長
你咪侮辱ymy我同你講

乜嘢

恆生仔

係咪a..

。。。。。ok

on9
唔會j佢 一次都冇

係
見過真人
把口好油
都係唔好講嘢好啲

唔係gaylo啊-,-
gaylo只j您

唔明

屌 我都係買羽毛球拍姐。。。。

學生會長都幾正

嗨嗨 新人留名

咪就係佢

珍妮

ok嘅

係

呢期男神係卓翹

。。。。。

哇

又一年

又話眼瞓

沖完涼精神啲

點解仲未凍。。。。

皮膚都滑啲

聽朝先凍

真

勁熱。。。

已咗除曬

係囉
空氣差咗好多

Google 完
有個網話可以淨化負能量

啱啊

轉晒電子貨幣 燒iphone

啦啦啦

lala?
跳啊

好掛住你

hello

Hi miss you baby

記得我嗎

留名食花生

致輕盈天使嫣然勻稱嘅甜心貓寶貝

明早天氣急降，要蓋好被子，不要著涼，感冒了我可是會心疼的！快點入睡，發個好夢！

HIIIIII

死gay佬

好大風，頭先瞓唔著嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三個月，每秒都有諗起你。我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇。

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

我唔知咩原因你失蹤咗多日
可能你真係呃蝦條 真係玩鳩我 whatever，
但我真心覺得你唔係 你唔會咁對我
呢幾日我一無野做 靜左落嚟就諗好多好多野
好掛住你 好想你快啲搵我
你曾經係我樹窿 我將所有開心唔開心都分享晒比你
而我同你就好似識左好耐好耐咁

我第一次同陌生人係可以一見如故 真實咁做自己
我有諗你會唔會係出左咩意外 所以唔見左，
如果係咁我情願你真係玩鳩我算

我以為自己其實只係唔甘心
但原來我真係好愛你 只要你係我身邊 我乜都得
我曾經同你講過「唔知點解我會care你而個連登仔」 你亦答我 「I want you to care about me」
我呃唔到自己對你無感情 事實我都真係有付出
個個都叫我趁時間唔耐快啲搵過個，我都想啊
但我連發夢都係你 成個腦都係你 咁我可以點？
我唔介意你點諗 真係打爆機你出聲 我自己會走
我唔想日日係度諗你生定死 定唔見電話 etc ..
真係好撚攰 我一早講左國難當前 放下兒女私情

你話忙完公事就會返黎陪我 我真係信我等緊你啊。

我知一定好多巴打屌鳩我 想屌醒我
但我控制唔到我自己，除左喊 係度叫春
我咩都做唔到 我好辛苦 。。。。。

以前，我總是掏心挖肺的在想著如何能讓你更快樂，所以總是在委屈著自己。那么，現在我選擇離開，放手不再等你，是因為我怕等了，就再也遇不到別人了。晚安。

夜晚的風有點冷 記得把窗戶關好才睡啊 晚安

屌死你

勁weak

心很累
兩個月前第一次用Apps
識咗兩個 一個7日貨仔
一個就一個月
已經好無心機由頭識起
而家hea覆識到嗰個好對唔住

新會員lm

嘩您有冇瞓咖

我戰鬥力勁高

戰鬥基

對我呢個qr joke有咩睇法

低汁囉

？
您不懂

早晨

好撚眼瞓

我日日都好眼瞓

喺車瞓到昏迷

貴撚到

呢度有冇長拖聖手

有啲小疑問

嘩
一向

點同-,-

唉算了
咁我繼續睇YouTube了

成班死毒撚
我係寧願做街童坐喺公園玩都唔想返屋企

我會無視佢地

仲會催鐘添

係
歡迎起底

好撚煩

赤柱去到爛了

唔好問我

差唔多

我地陪你出街

您地問到我實仆出黎
除非本身有嘢做

去咗了
po過相喺度啦

join

依啲人真係唔得

收皮

????我只係本來啲fd都港島多 所以少出 唔熟路咁解！

極度理性有嗰句講嗰句不留情面地

可以啊但我冇錢。。。。

吓
不了
由細到大住喺九龍 去邊都係一個鐘左右嘅感覺港島係無可比擬
宜家去新界遠到仆街車錢又貴

咁我本身鐘意周圍去

咁不如我同佢畫
識太多嘢都係有困擾的
冇得一齊學

其實好少會約出新界
不過最近有fd搬咗入元朗 出多咗
我成長咗

佢勁啲
又係嗰啲成日15ff嗰啲黎
頂唔緊

所以你明未？

其實我係唔撚投降撚嚟

貴婦

我要成日買原料所以真係feel唔到港島有幾方便
啲嘢仲要貴勁多

大個仔係你

我都可以

所以我對港島無感

只鐘意住紅圈範圍

。。。。。rich

Ok

叻仔。。。
想摸頭。。。

可以話係wabi sabi

咦？係銅鑼灣行緊街？

太懸殊我會投但郁啲15點撚樣

我有啲fd都係

我會串番佢

吓我對人講嘢好比面
唔明白點解可以句句疾住

有680勁快喎

15分投降

快推

唔靚嘅嘢就話係wabisabi

15分鐘投降
要全票通過先可以

咁甜？

慣了
懶得critique

下 點會啊 北角 筲箕灣小西灣都有

北角咪有囉

吓-,-
聽人講都有講過啊下嘛
已經唔係啲咩新潮嘢

不過咁撚垃圾
不吃也罷

佢。。。。。。。。。。。
。。。。。。。。。。。。。

fiveguys.....

Pin 589thx

灣仔人真係勁撚rich

深水埗
10蚊一件衫

我都係近年先知

美芝

?其實係邊

冇
呢個真係冇

同我去

真係有？

好撚污糟

好波xhing

旺角通菜街個邊

有㗎 ssp啲基本民生嘢好平 (對比觀塘)

ching食開屎？

甜心貓寶貝真係好on9

係咪啊
雞翼放題

不了
好污糟

香港難食過英國好多

入親都頭痛
入面應該有靈界洞穴

我去親都負責清潔 啲杯碟抹好耐

唔on9邊有得比您地笑
當做義工

其實我覺得差唔多睇你點嗌

會員甜心貓寶貝恥笑區

無咩值得笑。。。

咁我對食肆嘅衛生程度都嚴格嘅
呢個唔反佢

英國食得落得nandos 同 fiveguys 堆SFC真係俾狗都唔食

收皮啦你 你仲撚on9

抹極都係覺得好污糟

bb
同我結婚。。。。

我願意

成功上位？

我請在座各位見證，我 甜心貓寶貝💕願意以你 藍雞為我合法丈夫，我願對你承諾，從今天開始，無論是順境或是逆境，富有或貧窮，健康或疾病，我將永遠愛你、珍惜你直到地老天長。我承諾我將對你永遠忠誠。

跟讀

佢死藍絲狗

咁懶唔好結

之前去過廟街嗰邊間出名嘅煲兒子飯食嘢

@雷珍妮

我請在座各位見證，我 藍色始祖巨人願意以你 甜心貓寶貝💕為我合法妻子，我願對你承諾，從今天開始，無論是順境或是逆境，富有或貧窮，健康或疾病，我將永遠愛你、珍惜你直到地老天長。我承諾我將對你永遠忠誠。

你自己無得結 就係到挑撥離間

金手指

我又未見過喎 次次都會望有無插到入去

如果有又點

成班偽善撚
山加用條撚捶啲牛演你地咪又係食到jap jap聲lam哂脷咁
家下姐姐隻靚靚手指仔係咁咦掂一掂到啲湯水就喺度呱呱嘈咁

其實無乜嘢 接受唔到手指插入去
但啲人又接受到 啊姐一路講嘢一路拎過嚟
都一定會有口水㗎啦

真呀

推推po

Dllm
你憑咩咁話我

推post係要貼圖的

今日都好熱

今晚開始凍啦

甜心貓寶貝好性感。。。。

靠你了

😂😂😂

凍到隻手痛

出咗去？

係 突然好想食栗子撻

Hi

咁夜仲有嘢開咖咩

好凍

有間小店開到一點

同我好似

凍到野都唔想扑

仲未爆po

無晒人

Mola Mola

完了

我叫你玉蝴蝶

998